陳嘉倩心口仔紅色一撻撻

前新聞主播陳嘉倩到觀塘，為健康食品宣傳，見她心口仔紅色一撻撻，點解呢可？受訪時，她指自己今次拍廣告是比較新的嘗試：「自己都喺度適應當中。（廣告酬勞比做主播好得多？）一份係freelance工作，一份係full time工作，都冇得咁樣比較嘅！（想唔想拍戲或者拍電視劇？）未有人搵，但最緊要睇劇本同角色，適合自己咪試吓，我唔抗拒！」

問到嘉倩BB，事業得意，愛情是否亦多姿多彩？她說：「發展緊，了解當中，從來都冇多姿多彩。（係咪同過一位叫Wilson嘅醫生拍拖？）係之前嘅事。（話你一腳踏兩船？）唔知點解有呢啲傳聞，但每個人都有以前嘅事，依家專注工作同學業方面。（依家只得一段感情？）梗係啦！（有指你發展中呢位男士有位嫩模女友？）冇聽過，應該唔會有，了解緊，感情事希望低調處理，想大家集中番喺我工作。（話你收『兵』？）我冇當任何人係『兵』，都係正常朋友，社交圈子有男有女。」

嘉倩BB心口仔現紅色一撻撻。

大家想唔想睇？

嘉倩BB晒腿。

嘉倩BB又話自己唔收兵。

濃妝寶

唔係主播look 即刻好樣衰

還我馬尾look

對腳粗到

身材完全無比例 成個桶咁
想繼續撈幕前好心做下運動啦

影到咁樣相 之前睇電視靚好多
不過不得不承認條腿真係好粗

俾條肥佬奶匀全身

咖哩雞

雞

唔做主播 依加行出黎成隻雞咁 想搏上位

終於現真身 樣衰到

妓女

做乜咁厚粉

中大果陣其實真人都唔靚

G

有陣雞味

無線雞一出去就變走地雞

好樣衰

根本一直係MK妹

減五百！

CURRY CHICKEN

我屌

對腳饑荒可以成村人食一個月

究竟以前中佐咩幻術，會覺得佢靚